hi 淡友 (331)

聽日又要升幾多

推定先，爭幾個1001

晨早流流你肚屙呀？

係咪好多人牛左？

呢套係咩話，想睇

留名見證刷新單日跌幅紀錄

我發夢見到兩張大曱甴就醒左

皇家特工

點解會爆開嘅

Kingsman皇家特工，值得一睇，好好笑

大曱甴

𥄫下netflix有冇先

係冇嘅

係咪可以不問價入熊 好後悔冇過到夜

點解你要開名

好明顯係啦

你都咁早醒

好想睇今日free fall

唉
我都唔想

追沽

有冇貨？

小米沽

可能一陣直入價內

聽朝一開-800你點追

玩喇

出現了

早呀

Rip

牛籤買咗幾多牛？

牙ching

40手極限 60手遠牛 極限一定無

遠牛，幾遠？

有幾遠

遠牛應該冇事 會捱到嘅

但要睇有幾遠

254 今次真係

254 都叫遠 打埋啦

沒事沒事 其實我都唔知

走到既

噢

真係好尷尬..如果開市255-257依d位都唔知走唔走好..

無左9成

沒事巴

開到255咪睇返258走 但我覺得無得走

一直落

跌800點 痴線

255萬一唔彈咪仆街 果下個人會好崩潰 過來人

一開都252

睇黑期 252 淡友唔會放過你 阿爺一陣又踩多腳

準備收手 走人

大媽狗衝咁沽

就算打晒都仲有本呀？你今次真係all in晒？

走去邊

你做咩咁重注

大媽一起身就斬媽展 又自動止蝕

淡友真係fatfat
估唔到我都有今日

無all in打哂 就無咩信心 要停一停

佢博咗幾日反彈加尋日彈過賺到錢咪心雄 我估係咁

咁都好d 停一停都好 一次蝕咁多個人心情都會好差 d trade會亂黎 等你返黎一齊再賺過

唔好走啦，反正你平時都唔係講股票架啦

港女要低過道指起碼要跌6舊 所以開市6舊應該走唔甩
希望呀爺助攻踩多4舊完成千跌之舉

錯哂 錯哂。反省下。你地收錢喇

470蚊買騰訊d 老人家還好嗎

留俾個孫

打哂既話 嘔哂之前所有利潤 仲要嘔多1-2皮。
算係咁喇

好睇當時我走得快

好彩

有本未為輸 唔驚

但係今次究竟跌咩？完全唔覺有大消息出黎

美帝正式攻打贏國
利申ff

人醜性騷擾，人帥係咩話？

我都想問，如果跌得咁甘，個消息都幾勁

個技術形態要跌 又搵唔到底 應該又hit 中哂d 程序盤止蝕

吉倉真係
睇開幾多點再決定追定等彈

反正原則就只有一個
反共救國 逢托加沽

究竟真係hit中程式盤定有意一齊沽
成日都過大跌係因為hit中佢 咁d程式盤都幾渣

你講既千點我仲以為係向上
個底係通道底到已經差唔多

今日重有機會

有無人跟布神 聽日開258就食1/3先
見到IG 252好吸引
唔想止賺

聽朝聽下d 財演搵咩理由解釋

點會開258比人沽

無錯

講左咁多年
今年係咪真支爆

名偵探兔美好好笑

呢單咁似尋日呢度唔知邊個果單嘅，係咪ihell，又係28k唔知調去邊

冇膽過夜。琴晚夜期早段平左lp260
呢啲唔係我賺的

ig已經252

話長stay澳門 之後當場屌爆hr 好似係咁

Long d注定分手💔

尋晚夜期臨收市平左張put

今日涼咗好多 大家著多件衫

尋日日市太忙
走左熊仔

紐約股市跌超過百分之3，是六個月來最差表現。道瓊斯工業平均指數跌超過800點，以點數計，是歷來第三大跌幅。收市跌831點，報25598點。標準普爾五百指數跌94點，報2785點。

市場擔心美中兩國貿易戰及美國國債孳息率上升，會拖慢全球經濟增長。美股受影響，跟隨外圍下跌。

個原因..有d牽強喎

市場擔心左幾耐？trade war第一日知咩，又已經實施左咁多，我覺得唔係，只不過係d新聞都唔知，就9up

source cctvb..

中期選舉
脫歐

全倉put

你唔係call咩？

上次咪講反手左
今次真係fat fat
開市應該即刻最少一兩百個

66打算點部署

你個本係幾多

大淡友表示 張put 今日一定唔平
keep 到12000點

有槓桿架麻
put 如果到價 利潤仲大過牛熊

唔到價就total loss

信念熊勝利

一瞓醒就發發了

日日跌，月月跌

可以點部署 食下花生先

Gun

美女咩料

開市搏反彈定繼續沽好

dt 唔知
不過呢個月實落下個range

Tvix

24000 gogogo

今日出現panic sell

成手call diu

笑醒左

一齊數錢

等左咁耐終於黎料

D put 應該幾漲引伸，最怕個莊開價跟唔足正股

布神請教平保睇咩位平put ？

係呀

已經成手熊，大家話裂口落之後仲加唔加沽好

抱抱

fat fat

有熊渣手既點部署好
開市食咁啲 定 SH去到252

睇嚟同布神對睹個啲又輸到仆街

今次真係高下立見

加啦
個市唔會係25200係底
包賺做咩唔加
起馬15000點先平

冇對賭點解都贏唔到錢嘅

今日可以買野獎勵自己

你講我？

又買樓

我呀

有無咁淡

跌夠2000點ok?

呢個股災 係50年以黎最勁既一次

出四位數都唔出奇

你諗下有幾多%藍籌股係中資就明

期 5k圖 依家算唔算通道收窄
凖備爆邊？

新手？

其實個人覺得熊要食啲
始終呢棍會隊穿下跌通道 應該有反彈
彈返少少再加沽

起點都萬八點啦
大家唔係以為只係回復原狀呱
透支咁耐實穿18000
18000 係基本

英國王早排先話重注美女
又比人沈判了

跟咗

一瞓醒
係咪股災
千跌之日係咪黎

？
似我表哥，佢尋日都有send 呢個post 比我睇
8年前佢面對同一個問題
8年後今日佢已經有sg passport
老婆同個女都過左去同佢住

問下
爆落？

大佬係咪fatfat

果陣有冇話同佢分手？

起床一睇美股 跌咗800幾點

點樣呀 跌到咁都唔知放唔平保熊好

小米可唔可以落9蚊

過熊的人有啲福了

唔好放熊
放咗買唔返

等埋呀

今晚美女升 等我又加返十五股dxd

我估都嘈左一大餐
老表個情況係成個dept 搬去Sg, 老細問佢跟唔跟佢地走，結果老表簡左跟，long d 左4定5年就同女朋友結婚，中間個幾年都好慘下

800 牛得

布神條友仔瞓醒未？

得返最後一口，最多咪執多7個8個

又話差唔多到底, 睇下

最後一口都7個8個

今日有無新熊

跌啲散紙比我執下

Put左941炸淨係

小注Put咗小米咋

我都係小注

今日係千跌之日

點解可以咁大膽

咁貴我大注唔到

Google 都唔識

我都係執呢度d高手跌落黎既餅碎

熊軍fat fat

搵咗啦，係無架

得20萬股275熊

.........

唔係個個都血汗錢既

好唔對路

係咪今日轉近熊，食埋聽日500點

牙籤陣間啲牛走唔走

個市好唔對路
係咪引熊

自動止蝕

得3分2倉熊
開市allin追沽？

係，會跌到240終極一引

少熊係手都好頹

三只袋底熊

今朝要不問價入熊？？

唉屌 平晒淡

直殺幾千張牛

手持熊熊點操作好

美股睇落仲有得跌

數錢

醒啵今鋪

市場巴食唔食部份熊先
彈高再加沽

我睇番昨日d post 呢度好多人買牛博反旦

數緊錢ge 捐返少少去慈善機構la
今日可能真係有人會jump

期個邊係咪都會有斬倉潮？

九月結的時候同你對賭左

大家今日唔洗再問我地部署 賺夠
你地慢慢
跌800起碼執50萬

都要交下學費

50萬太少了吧

無 唔敢試

佢好多牛 可能要去ifc

唔知尋日買隻新熊有冇double 呢

有都話無喇 我唔覺係風光的事

2318熊係咪繼續sh

一百點十格 自己計

報翻上次千跌之仇

美期又fall緊

今日個市呀婆都識玩

你有冇買呀

all in 啦

ig253 東鐵又塞

個group好多隱藏熊軍

又黎？

換26900近熊 fat fat

不要騰 只要訊

我冇藏架

有，信念

好多曾經的牛軍兄弟跳軌

講會講 睇係唔係熟人囉

信念275 熊 fat fat
今晚去call G

一動不如一靜

930仲有咩熊仔可以買到？

宜家最驚係我啲280熊無人收
一下上宇宙

你放心 實有

點解唔放前少少？

等920

變廢紙

我相信粉嶺站 .... omg

Real?

懶 費事郁

ifc

跌落18000點好嘛
畀我走熊

但呢度十個九個都牛左

睇埋個股。。。。我恐怕有80萬。。。

日經一開波跌800

會收少左錢

今日有咩升？941?

前排又改左IDEA? 我淨係睇到你話262減淡倉?

咁睇唔開

布神未止賺？

253我就食

希望有位入熊

N225 -465

食3份1囉，邊有咁快跌完呀 2月都2, 3棍

得10手咋

有料

睇圖，252穿要落247

完了吧 如無意外

FN巴之前都有幅圖係話同2月大跌好似

gun大芋 冇得輸

如果今日跌400 點以上會完全bb下層

八月中時有一次，收大陽祝

大神們點睇

遠牛既好友點算

不問價

變和牛囉

不過真係好想知尋晚美女點解會跌
美女調整遲早都要跌
但一下子跌咁多應該需要一個消息令人恐慌性拋售

質易戰同意粉呢個原因我覺得唔似
因為個問題其實有好耐但美女都好似消化哂咁

套現3張信用卡熊佢老母

咁仲沽唔沽日經好

雖然買左熊 但見到跌咁多 覺得有啲恐怖

挾屎你都有份

琴日941沽 個0.013冇入

無貨係手唔追啦，你又無耐性坐

琴日布神俾左2個number沽日經呀

日經跌既水位多過我地

得個股熊係手 今日可以點操作

Thanks
布布

10031？
但我見成交好少咁
另一隻又開唔到

Ifc見咁多位

941要升幾多先頂到

沈門個post

東鐵站見

通道係可以擴大

小心左一巴右一巴

啱啱喺街見到好多阿婆喊緊
發生咩事

訓醒已到預期跌八舊

佢地d 錢去晒你到

Cashhhhhhh
官材本送上中共

好懷念 上個月既三隻袋底牛 今日好大機會被殺

召喚中環至尊寶！！！！！！！

哈阿婆 會唔會畀雷劈

好想bin 中環至尊寶 呢d 日子

跌左即刻轉左風啦佢 話一叫講左跌

召喚新手冒險者！！！！！！！

係咩

道指係咪壞左 跌800點

良心券行打手

你個野壞左呀

Cfu又燈中 一話升今日即暴跌

收到風 大市馬上要落230！

輸近3千點贏返次 日日攞彩都得呀

係lol, 期貨明明跌左成千點

布巴睇緊樓盤

師傅好慘

樓都跌啦仲睇
梗係睇女

佢睇錯晒方向 扮有熊
唔話你知者

想睇車

又幾好用

雞市都會跌 叫明星雞指日可待

請問我有3570張put
應該如何部署？

佢呢排轉風吹230 wo

同呂布一樣咁膠

諗下點洗

諗住佛系到月尾先平

道指跌800 港女起碼跌1600啦

5000

唔好信曬 有時唔識更新
期貨升跌朝早十點先轉返日市 正負數小心被fake

要買幾部數鈔機

以為d 比例係
而家dji 仲高過hsi

唔put恆指 put騰訊小米會唔會賺多d 波幅好似大啲

公司有

put曬啲中資股落地獄
沽空救港

近幾毎個月美女都未試過跌咁多
唔敢想像今日會跌幾多

今日要俾人call margin
結餘負五千
尋日買突左

沒事巴講過
如果今個禮拜仲有千跌
就信而家仲係行緊A
有冇人記得

牛軍去IFC喇

唔知一開市殺幾多隻牛呢

忘記了

熊三了

我一直都話係 a

C了

唔係都唔得啦

恆指圖 你點畫可以畫到 B 出黎
請指教

有一日就係嘈緊而家係A定C
同布神battle

9月你話B WOR
唔好當我老人痴呆

而家一定是B

等睇binc

話想行 B 姐
最後無行到

但9月你話B
而家又時間倒流變A?

牛四

布布琴日跟左開熊 唔夠多淡倉 今日想再加 開市彈一下 25500以上再加得唔得

又鞭

點解琴日走左熊

一樣

我又係

-17未食已袋住34萬 落街食到個豬柳蛋餐

sad 鳩up 姐
我話升 唔通佢真係升返上33000咩

開市追熊

24000見

但你好認真畫晒圖比我睇

訓醒隻uvoxy 多咗20%

慢熊今次正了
樓市gogogo

尋晚你又話有圖

又賺

唔知咩叫B?

約定你 但中間應該唔會一步到位 會挾喎？

唔好呃我喔

市場巴係好記性定cap晒圖等緊binc

真係千跌，Cls

但我有100手小米put，同我落地獄

跌呀

而家市場巴懲罰你

今日終於到我訓住賺

A浪一萬點，差唔多

今日跌千二應該唔難

約定大家小米一野跳價內

一開市 256-260牛 暫停買賣

33500-15000+5000-15000
=8500

又信念, 跌到我寒

所有信念唔夠的熊友
蝕底了

一日改善人口老化同人口過盛問題

IG啲痴線佬仲敢買升

無貨既 cash is king

你 牛軍？

見你之前叫人平淡倉
所以我都唔敢put呀
雖然不嬲都唔敢

不問價追熊仔了

最近係270熊？

26499都唔加菇咁無信念
有跟布神仲點會有窮人

我諗訓醒覺就比人call margin

今日出267

未開市先打靶

轉左熊 好耐。
day trade 可能買下少量牛

有無no ar大師？

搭uber black去半島食早餐

266

無話敢唔敢 到位實有人博彈

個feel 好似2010 左右有一日dji 閃電式一日-9%

唔駛CAP 圖, 我知佢知

本多終勝大法

熊市買牛 笑話黎

應該直接斬左倉喇

要向下拉了

開市追佢老母熊

呢度實有人賭錢落海

272call要走一走了

又燈 咁我唔買啦

牛軍有救了

牛簽仔

花生算

本身都諗住咁做 見到莫巴燈神出現 不了

尋晚8點升少少嗰陣仲話得佢一個贏

等睇今日千跌都有人熊豬錢

cap 圖bin c

我觀察左你好耐
點解你次次買左相反 , 你是真定假膠

開市不問價牛 莫燈要掃熊

牛簽巴上ifc

開波高開兩點比牛籤仔走啦

尋日有個巴打硬好重牛

沒事巴近排好似冇見POST警世圖

昔日牛軍兄 牛籤仔rip

IG升番晒

唔知隻招商牛可以升幾多格

熊 打錯

琴日我講252仲比人懷疑，冇人信

尋日我觀察有好多

呢個真 佢好燈

下年就死

加熊

信念 all in

IG見底 牛得

好敏感，睇嚟開市可放一半，彈返兩三百點再熊

gun 到252先放

咪咁啦清 牛軍仲比人撚唔夠咩

又幾十萬落袋

但再來莫等待巴話熊
佢係超級燈神

莫燈一喊掃熊 IG即暴升

都係好貴

係公海頻繁開警世post

266新熊啦

我又真係次次都買相反
但今次跌到咁我唔信一開就DL

莫燈

一開就 full load

跟布神買

不如你買牛

冇貨嗰啲好難玩

x2

今日肥牛放題 捱得住開市都仲可以等佢死魚彈果下捱少半棍既

應該會彈幾百掛...

點解我果隻得16%

唔好玩

266 新熊
完全引人犯罪

但冇左8成血

100%街格 10格10格跳

溢價 +0.7-0.8%

我早就放棄左估a定b定c
279同市場、晴、66講左，合埋眼分幾注put

269加一次，259加一次，全部用profit疊上去
咩浪重要咩？

跳左下250

期240

重要呀 b 浪要買call

向下彈

千跌咪牛

我睇到23700

重要既野要講多幾次
33500-15000+5000-15000
=8500

半杯水既概念

IG 跌緊7xx

亂9咁開價

道期回番一半有多

牛牛壞左

借adr 25664做買入價 睇x2 -1040今日

第一日用？
未夠鐘係咁

唉 唔理 莫燈做乜就跟佢做乜

-2500 gogogo

點回返一半

雙開會點

-130 to -70

10萬得番3 萬
1球得番 30 萬 ETC

hsi停牌

千跌之日

25500 應該有支持掛，超賣咗好幾日

落街食早餐
飲可樂加冰底先

香港人係咪真係咁撚醒無人牛

一陣孖展all in熊長坐！！

好想快d 有得睇競價

今日千跌之彼係唔係應該會反彈？

1065

就開市, 再見,
收市見

我終於賺夠錢轉大鮮橙汁

落到254 6000張點無

今日一定要cap番張圖 紀念下 人生第一次

今日一開見DL 再買牛有冇得諗？

qq 今日跌唔跌到20蚊

第一次咩

牙籤巴 你ok嗎

股joy月 果然名不虛傳

今日唔會有DL

應該唔係輸好多姐下嘛 極牛

連登無人牛？ 個個贏錢

牛籤仔

Call算唔算 10手慢慢坐了

有年係咁 今日跌過千 第二日即刻彈過千 所以呢啲時勢有人搏彈我完全明白 但做唔做就另一回事

Btw呢個月我記得好多人睇收陽燭

drop to zero!!

未完 咁早想bin

DL訓身牛添啦 但你點確定一開就見DL啊？

唔升番千都回一百做下樣啦
港女最興

尋日收市好high班牛軍呢？

下望幾千點!! 上望一千點! 做人做狗 自己決定!!

吉過好dup春

底水一千！？？？

有冇巴打有彭巴劇本借黎睇睇

同我講埋嘛

馬化雲又睇熊 莫燈又睇熊
熊軍

唔係想bin啊 陽燭講緊要彈3000點 好多水位

高開2000點

死魚彈實有 但你咁搏法唔多理智

其實點解會有BinC個習慣出現
分析嘅野有其他因素改就想變㗎啦
搞到新手唔敢鳩嗡問野

準備開市

今日可以加大啦

唔比人bin 點成長

QQ250?

唉

牙籤巴別傷心

琴日無過夜 一陣不問價入熊

熊過左咁多日 真係fatfat

大家賺多d 係到9up下姐
連登不嬲就無人會輸
我講乜都無關係

熊左既要有信心。無信心點贏錢！ 大市馬上要落230！

簡單到太嫲都識玩！

琴日收市睇5仔平保熊諗住今日入 點知咁快就千跌之日

壞左？

今日出世既熊點買 依家掛唔到

今日個post又少一半人

Qq 272

無乜野既
連登有愛

QQ第一下跌$28

好重貨 ？

07年

千跌

qq 第一口 30都無 好失望

QQ

美股都穿256
恆指睇黎真係根足劇本
多謝布巴，258都唔放

係呀 收下皮先

媽咪麵呢？佢d gif 可以出場

qq假左d

270了

低手錯左唔緊要架
因為都無人留意
無人會理

65398 成100格

好串

個個都追本㗎啦
有工未為輸

175 2009 700 2382 認住呢堆垃圾股number

咁好記性既巴打

大家 股場見

琴日放左

召集過夜牛巴打
要堅持住

新266熊睇黎都要0.11啦

264 果陣跟左布神

700-16

全倉牛

去緊ifc

從來都無人bin我就知啦

慘了 我隻call輸十格比我走得唔得呢

700 270

竟然得47.6%街貨

咩事

唔會有事的，大家扔完貨會回升

跌咁小 今日見260

蟹恩發達了

走左熊

好正啊！！！！！

仆街 個頭講完 即刻-45格

66042係新熊？

65398貴過65105

我個隻跌得3%
可唔可以跌多d

日日熊 日日賺

得一注

依個唔係位

重貨熊

果次咩事？

賺到笑

5號仔好硬

我有份

巴打

加沽

隻65070未有價嘅

美國救市
早1日跌2千幾點
第2日升番2千幾點

巴打們有冇恆指騰訊熊推介 急不及待玩玩了

68.5>67..唔硬 熊左就發

10手call都要輸幾k 屌你個閪

無熊過 揼春

941終需一跌

有徐淨 算跌少啦

大媽托緊，佢地國慶前到而家掃左好多貨，今日除淨，應該好快幫手沽

隻熊價做乜撚野

今日牛唔牛 ？

琴日走哂熊

尋日有人5熊過左

布神，我平安沽可以開市放轉近熊？
恆熊65398升左110格，好開心

Me too變左牆紙了

你應該慶幸係call唔係牛

要收一收皮先

升緊
無事啦

我得5 PUT
不過本身坐緊10格

24515 0.01

我要慶幸既係走左30手
如果唔係真係豬屎

最假就係5號，扮冇野

明

我要買極限牛
你揸極限牛你死咗啦

chok咁勁因為要牛熊通殺

無記錯有人鬧瑞銀正仆街

我69 蚊熊到而家，其實去到67蚊都係得廿幾格執

吉利靈車，好彩尋日冇走put

一開已經貴🐻

咁佢120蚊都試過 有咩大浪未見過

競價堅係有人0.23買 65398？

小米

okgun

雷蛇見1蚊 你老母

大家跟我一齊喊 爺爺加油 爺爺給力

我只係知我都咁岩掛左0.23放

應該得幾格

笑死 跌到咁仲有9%跌

會開市即冧定會谷一谷先再冧？

快d打我靶喇 好辛苦呀

會唔會變仙股
利申有1手

好耐冇見過牛仔打巴圖
今次跌浪都冇嘅

5蚊6手阿 屌

羊兄唔知去咗邊

熄左個app啦

D牛死得咁快
出一張又要轉

Cap唔到圖喇 一陣整團牛唔見左

玩咁耐好似未見過咁樣
唔知點處理

唉 買左一球255熊

有不安既感覺

今日全部同我allin熊!！ 阿爺落左order要free fall到230!!

我都係 雖然玩得兩個月

跟

口水鼻涕流哂出黎未

隻put終於入價!!!

食完慢慢諗囉 我預佢夜期無跌咁多 今日先重插 但依家都到晒價

你就好 有人接
我隻65105掛0.182未有人接

我都係弟一次見到咁跌法

2月你冇遇過?

10手留過夜 100格都1雞野

完全係估計之內

距離開市仲有一分鐘
牛仔請扣好安全帶

要付出代價的

上到3m未

屌米

不問價入熊

2月仲癲 果次豬死左

2月岩岩開始玩

牛軍洗乜丫安全帶丫

又痴牆紙

日日跌，盲既都識買熊，下個月睇樓

點解布神可以咁犀利

好在今次冇俾人bin我吉倉

65398 講完得返0.15

08年1月23

牛過左，依家搵緊邊度無咁多人返工，易d上天台

253 第一口

25385 ！

冇熊已經要BIN喇

首先要仲有錢買安全帶

跌

大大力bin 布神提q左

我今日都俾人bin 我要bin 返人

比人bin 完

Allin 冇得輸

牛軍直插冇水花

啪啪啪啪啪啪啪啪

未價內

向熊軍低頭認錯

哇屌訓醒美股跌800點

我個隻-4.2%啦 到左價內

我淨係bin冇料扮四條嘅人

bin 我啦我係垃圾

vix升左43%

唉 我都想成功姐 咁難既
白費左成年了

得兩萬幾蚊本, 上面買落黎啲熊又唔諗住放, 得個雞碎咁多執下格仔, 依家落埋250 嘅話計落3千點都係贏得幾萬蚊, 6位數都冇

都係睇10蚊？

招行今日死落去啦

25830沽 25325平

又冇跟
錢都唔識執
慘

唔講咁多
升盡佢

慘了慘了 我隻call

新熊係咪開市先入得

依家反而想攞一萬蚊買下
如果依家仲係A
入B果下總會彈

有錢贏就算啦 你望下牛軍？

有贏已經好好

Ok

有賺就好 滾大個本先

有無新熊推介

樓上見到66042

收到風！ 阿爺落左order要free fall!!

晒命

阿爺今日會唔會救市呢

我跟樓上渣，屌你加密啦

其實無問題既 1萬蚊買到100萬股好值搏

係咪直接打靶？

例如呢

仲未block佢？

救得幾多？

賭場日日開唔驚

free fall到230

白費好過輸呀

清算提供笑話嘅牛軍
1. Kim神(經)

感覺已經救緊
要睇埋上證圖先知

幾時又降準救命

開254咪係囉
極限牛事少 但254

252分分鐘都穿啦

仲追緊數架, 本身諗住今次起碼追一半... 點知1/3都冇

D正股都仆哂

-800

齊頭

清應該好重牛

唔係次次都咁好彩呀

-800 有D少

啪

齊頭800唔多唔少

完

25392

本身豬幾多?

254買左幾多手呀
如果一開等過左panic sell之後應該故有機止蝕o既

-800點追

全圖52週低

800點，好意頭

多謝布巴 琴日臨收市信念入左熊仔，條數追左1半

千跌之日 好倉撤退

咁就無左一個月人工

係咁聽到啪啪聲

開市跌800真係唔知追唔追好

fatfat

牛軍都好慘咖，我都冇再笑牛籤巴

話左遠牛唔代表無事 下次唔好啦

追，應該要落多浸先

但上證升喎

幾時先跌完
成倉熊都想佢升下 跌得好得人驚

下次唔好啦

Mark 到岩岩好
260-255全殺

期253

開名

你今次開快艇wo

期貨仲跌緊 跌到落252 仲守住既話就放左d熊 等佢彈一彈再入

人生第一次 知衰

話左博轉角係用call

牙籤巴rip 啱啱好

期指拉升

9成爺爺又救緊 如果唔係肯定唔知呢個數

希望唔好有人跳樓

個市追住牛黎打

期指高水

布神

係囉 最多變牆紙 放一陣可能仲有救

冇事啦,升返

重入唔入熊好

算啦
我係271 重牛殺到落264 先走都豬左15k
好在走左唔係連本都無埋

上車機會

從來未試過俾人打靶 但今日

布神，求指引

幫佢止左蝕了

講左跌好多日啦
預言中哂
我同mentori都係咁講
但呢度講完無人覆就咪算

好彩尋日有入小米put

布布一野落到252係咪留三分一
258笑話黎

買牛先

知衰喇

算啦 佢玩咁耐係3個月 個種 我就係2月害到一無所有

呢排興跳軌

期指轉高水 見維尼底了

你買遠幾百點都直接打靶係幾SAD

941紅了

你望下個船底，我係船尾偷渡緊

蕭清牛

夜期琴晚收258 中

追邊度好

唔好輸咗個信心

垃圾 1000都冇 唔收貨

布布數緊錢唔上來了

當學費啦..
下次逆市寧吉倉莫去call

300k+

吉
254似有D水位
諗緊入熊定等爺閪托

同我沽爆佢

上證就黎2638

布神屌緊女 call緊g

正
一陣番工
又袋錢
瘋狂賺錢

一棍直插係咪應該追熊

上證 2643 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

夾緊啦期指，痴線

琴日隻熊熊已經一倍
點解我要放走佢

爺爺加油 為爺爺打氣

我都係 依加放唔放啲好

好壯觀

跟！

呢種熊仔起碼汁80格

2638
好似值得博喎

62 63

當年一晚1600點 呢d小兒科啦

上證

上證牛得過？

圖太郎、牙簽仔、新手乜乜者

追唔追熊好 倉唔夠

近熊變遠熊 大家肥肥啦

多謝布神 ！雖然賺得小，但大跌浪斬倉無搏彈已經好好，離番家鄉路途仲好遠

08 年個轉日日都千9幾點

6699jj

都係唔好咁多手牛住

25836 成一百格

今年咋喎

追少少熊，有無水位呢

開巿食左先

揸左遠牛都變近牛

yes 長倉

有無牛number

早幾日仲係到比人屌水尾先黎沽
而家個個又加沽加沽

叫空倉嗰啲人做咩好 cls

多謝你

技術未到家 暫時都係跟高手

兩頭唔到岸

信念

我就係中伏既例子

逢高加沽

同問 call?

唉

布神早幾日話千跌。。真係

叫人入 vix ,883熊，

我睇唔透香港最有權力係咪布神

仲有人問入牛即係仲跌得
至少跌到唔敢入牛

熄左咁唔好睇

我估唔到我最後個口熊走到咁遠

都係想牛軍唔好輸咁多者

頂佢
一通死server

增加噓感呀嘛

我記得個晚原全訓唔著 無左成個月糧

無左80格

隻小米put,升一格？

地心探險記

穿左2638

已經唔識分d人講真定講假

幫你hold 貨
通常揸打呢時間都係login 不能

阿爺笑死

屌七十格
做咩要多手走一半呀

好撚和味呀

我想入貨

快啲又跌100

700準備穿$270

五皮 put都5x格

屌你仲殺落去

屌 隻64808 80格都冇？

米招

好彩準備去旅行 空倉

食花生

又殺多100點

企鵝6%

個裂口

有機跌千

搏保?

收到風！ 阿爺落左order要free fall到230!!

入左新熊

一個浪回番本 我愛布布

救命 好想食

執錢易過執豆

無 break?

今次都好精彩下
去食番個m 記早餐先

高水番

會唔會出斬倉棍直空252

食左先
再入新熊

爺爺好俾力

原本想入65405 手慢

咁樣俾人沽法都仲頂緊

今個月老麥加大加蘋果批

又話千跌

啪曬所有牛

上星期入熊已經贏左一個日本旅行

要抖下

你地加油

駁彈番三百

我都食左，再重新諗下點做
幅圖咁都唔知點睇